蘋果A1: 炒40人滅《刺針》 中國組總辭 怒捲劈炮潮 有線新聞崩壞

【本報訊】有線寬頻（1097）2017年由邱達昌等商人入主後，經營路向及新聞部方針多番收緊。有線昨再向新聞部開刀，裁減40名員工，其中屢獲獎項的專題組《新聞刺針》被「滅組」。事件引起員工激憤，有線中國組10名員工總辭，港聞16名編採員工辭職明志，批評高層「一手摧毀有線新聞部」。財經及編輯組主管亦遞信離職，有線新聞部頃刻間流失大量人才。有線訂戶亦群情洶湧，指一定「Cut台」，感慨其竟自閹高質素節目。

記得當年屯門公園大媽都係佢地開頭深入報導先引起關注

當香港已成往事

反送中既快
到而家日常慢
但從來未停過

認真監測社會同官商既記者被炒

按住自已專業知識去出卷既教育官員
比港共用政治正確之名革扯

估唔到呢首歌會咁有前曕性

以前剩係識唱屌你老母閪又屌你老母閪

推

有個貴族朋友

其實佢地係唔係即走賠一個月?個個都即刻執野